來得太快了吧 - 林夕

節錄

來得太快了吧 - 林夕

根據本冒牌神棍沙盤推演，。。。。。。

本來沙畫上出現的字句是：。。。。。。。

岔開一筆，人生而平等，大小「漢奸」各有角色崗位，我們應該一視同仁，尤其受到苦難越深的，更多是無名氏，沒有也沒機會受到媒體報導。總之再次聲明，「漢奸們」在知名度上有大小，我們重視度應該沒分高下。例如，李宇軒有沒有獲保釋，此刻網搜了很久都沒消息。

OK，如果我拿着港版國安法這尚方寶劍的話，會先斬殺一連幾個「小漢奸」祭旗，那麼快動蘋果，會連不大看蘋果，最後僅存理性中間派，都覺得動到傳媒，這地方跟文明率先脫鉤，懂計算的才俊，不會留在第三世界，資，繼續撤，是北京所不願看見的。

除非受到十一官員遭制裁刺激，。。。。。。。

而且遭制裁的港官不是說無關痛癢啦，沒影響啦，特首更置之一笑，嗤之以鼻。。。。。。。。。。。。。。。。。如果其子跟母親想法不同，則可憐了這位做仔的了，外界還質疑他已成為人質，這說法讓大家一頭霧水。

香港七百萬人才是北京人質，用來跟川普拼命。你制裁我一個，我關門打一千個，打死也是內政，外國勢力打抱不平，就是干預內政，說三道四。現在忍不住氣，制裁十一人，就逮捕十一人，還要有一件比較肥胖大件頭的，小學雞玩沙蟹脾性不改，就亂了沙盤大局，可惜。

。。。。。。。。。。。。。。，「原諒我這一生不羈放縱愛自由，也會怕有一天會跌倒」啊。